[突發]HK Protect 網店三十萬元護具俾公安充公！

//現階段我無野講. 我好安全. 只係因為私人原因唔經營下去.

我地倉度仲有約二十萬貨. 收左既訂單有八百幾張未出.

呢一個星期會出晒倉度既貨俾大家,暫時預算可以出到二百張單左右.

剩下未出既六百張單會全數退款.

所以不用再INBOX我退錢喇,我會諗方法籌夠錢退俾你地.

唔退錢既朋友可以INBOX我地講低.

好對唔住, 我知道好多朋友等左幾個星期, 然後而家又無貨,好失望.//

大家幫手諗諗計點樣可以幫到佢

大陸倉好難搞wor

如果你有訂左貨，又唔等錢洗，或者pm話佢知遲啲先找翻數俾你

又或者佢豪得起嘅，叫佢唔洗退翻俾你囉

推

錢銀事小，個人安全仲大呀，小心畀支那人掌握哂個人資料

不過多口講句雖然來貨係平，但仲放喺支那真係搏拉喎

緊急公告 – 跪求支持

本周未我地有手足俾強力部門捉到，被充公左三十多萬元既貨。本店將重組人手、搬倉庫到新的地址、及暫停所有從中國入貨的渠道。海外來貨渠道不受影響。

現時本店將暫停接收所有新訂單。舊訂單將排隊寄出，由於現時只有海外進貨渠道通行，客人收貨時間會由現時約兩星期增加至一個月以上。

如客戶需要退款請inbox/ email 我們。

因重組事忙，現時未必能逐一回覆留言，請留言後耐心等待。
請對我們有信心，我們將於一個月內重組完成，繼續為大家提供成本價之貨品。

跪求支持!!!支持我們的方法：
1. 不退款，耐心等貨。
2. 如有任何海外/中國進貨渠道請INBOX我們建議。
3. 如有任何海外/中國物流渠道請INBOX我們建議。
4. 如有任何香港物流渠道請INBOX我們建議。
5. 如有任何香港倉庫渠道請INBOX我們建議。
6. 任何建議都可能是一條出路，就算不肯定可行性亦請不必吝嗇。

感恩各位!

呢個係幾日前出嘅post

推呀！

五大訴求，缺一不可！

唯一幫到咪就係唔退錢
下次唔好揀喺支那做倉啦，傻㗎咩

支那野真係信唔過
佢地太傻喇

多謝你呀巴打

呢啲時候唔好幫襯大陸嘢啦

好慘

幫推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

講真啦，真係唔知點解會用支那倉
但係如果大家有望過佢地啲價錢真係算低嘅，咁可能就係咁為左減低成本幫更多手足就搏下囉（純個人推測）

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

依家手足有難，幫手伸出援手丫

仲有見到嘅
得老弱殘兵

睇完個樣屌都廢事

push

下次用Amazon ,唔慳得

Push

個倉响大陸真係風險極高

台灣寄過嚟啦！

煲大佢啦
無犯法又唔係違禁品，
扣起咗唔駛賠錢咁外國公司嚟做生意咪好危險

有需要出聲

收一買十
打到共產黨仆街倒台為止

問點解用支那倉既 好簡單

同一副6200 6001 501 5n11
你係外國買要300
大陸150

T shirt更加唔洗講
100％純綿印花T 搵廠訂製講緊批發30蚊人仔內

其他地方？除非你有渠道去東南亞既廠訂 否則點做咁平。

唔好blame老細點解用支那倉
因為要平，要人人有防具，最直接既辦法就係用敵人既資源生產。

咁高調實出事啦

事件源於一間與他們合作的集運公司向公安舉報。

點解會用內地倉

巴打加油

事件源於一間與他們合作的集運公司向公安舉報

事件源於一間與他們合作的集運公司向公安舉報

邊間?

多謝你

真正良心企業

佢D防具賣得好平，要 cut cost 冇計，外國貨食物價+運貨好甘

係大陸，隨時被扣是常識吧

lm

我有朋友都係搞呢啲防具網店，有乜可能做呢行明眼人都知幫示威者，仲放大陸倉，大陸一定千方百計搞鳩前線同後勤

頂住！

唉

========
咁都無200000個簽名？

抵啦呢間賣淘寶野俾香港人發國難財

佢而家話深圳想取代香港嘛，
咪俾外國睇下同深圳做生意會有咩後果

最好例證
如果少少錢
唔洗佢退錢就幫到佢

用緊個間淘寶公司：
話內地已經不斷查集運倉 有發現會即刻掉

屈都屈到你犯法啦...
大陸有幾出奇

可以捐錢比佢？

唔係怪責
喺大陸
佢應該都預咗有呢一日.....

同大陸講法律？
樓都隨時可以拆左你
何況啲貨？

Ching 你唔係信鬼國有陽光司法吓嘛...

我問緊可以點幫佢地

瞓咗冇睇想問佢賺幾多呢

係要同外資講
如果香港有日收咗皮
佢哋就要直接對住大陸做生意
無咗我哋呢個中間人，佢哋少啲危險意識都唔得

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

ching有冇睇過佢個網先
如果平賣就唔好屌人，人地真係為香港
但仲高過批發價勁貴賣就抵屌，發死人財

支咩持
佢賣淘寶野比香港人
連登仔最鐘意屌架wo

橙
可以既話就唔好追佢地數了

btw大陸倉

😡

佢都係當一盤生意咁睇
雖然話收支平衡減價賣
但係都有賺既

店主小心呀

Amazon
口罩filter果類連埋運費的話比新填地炒價平少少
見有貨就唔好諗
氣密眼罩就keep住好缺貨，等得就買住先

Thanks

唯有分倉，多少少成本係物流上

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

咪撚理上面啲分化撚，全部都鬼到仆街
大部分人都裝備精良，已經唔需要佢地冒險入貨賣貨
有錢又落左單嘅手足，可唔可以當係跌左幾百蚊?
冇錢嘅學生哥當然可以退款亦唔會怪你地

大家都係手足，互相扶持

果然係支那

呢個故事教訓我地，無論支那野有幾平都好，都唔好係一段營運關係上依賴支那

屌死黑警

所以邊有人仲可以話大陸有人權同自由

支那

大陸呢排真係查得好密好嚴

雖然我冇買但都希望大家幫到就幫

唔好意思阻阻大家
請各位預留今晚１０點準備Twitter
助攻攬炒Ｇ２０團隊
請大家拎少少時間出嚟
行多步
打贏國際文宣牌
唔該晒

如果可以
大家不妨將網店被充公呢件事都放上Twitter
好多時資訊只係中文圈內流傳其實唔夠
如果可以流傳出去英語文圈
個威力先會更大
更可以影響更多外國人介入

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

痴撚線

中國係狗
人地發國難財有咩問題?.

各位巴打上taobao 買真係要睇路

好好珍惜我地而家有嘅裝

推一推啦 唔知可以點幫你

蠢老鼠

大陸入貨

啲仆街狗 做鬼裝備錢慳
死全家啦你班垃圾

支持

中國人溫哥華示威做納粹手勢！幫手Upvote！唔好圍爐呀，要俾全世界知！

嘩上面有四隻鬼仔呀 大家知點做啦

上左明報，你話真唔真

最緊要個人冇事先

咁仲有咩方法基本上都封曬

樓主唔洗理佢，低級紅鬼仔
佢已經晒左個ac

冇計 買裝可能要amazon 總之唔經大陸關口既應該暫時封唔晒

[secret]
一係美國amazon/日本amazon 買日本牌子
如果一定要taobao 叫賣家包好d 同埋唔好寫係口罩/面具 寫係其他野 最小要過左集運果關先 佢地見到會拒收
海關就冇計 咁岩查中都一定充公 不過機會微
[/secret]
冇方法

屌仆街自膠加密fail

籌旗啦

心up

幫襯美國啦

搞錯

有咩幫到手

咪係，如果大陸講法治，大家都唔使搞咁多嘢啦

邊間?

Pish

push!

不過其實一開始都有啲覺得呢間野發國難財

淘寶野買落嚟賣，同一開始已經叫人預60日先送到香港

發生不幸事件都好可惜

大家要好好珍惜而家有既裝備

再買就上amazon 買或者去開旅行買啲返嚟啦

係大陸入貨係咩心態

話你係軍火庫都得

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

要珍惜裝備係真
之前有前線手足屌過啲人當啲野即棄咁